有無人6月尾到7月頭會喺曼谷？

留個tg一齊玩啊

me

me 28-30/6

Me 21-29

29/6-2/7